f突發)元朗啲地鐵員工咁撚鬼嘅？

企到成隻狗咁？

各位手足
萬事小心

推

光復香港 時代革命！

講開live拍片準備不時之面2

屌

需＊

職業病

套制服咁新

啲狗通常都係咁嘅post同埋一出現就幾隻咁黎

又玩cosplay

走過去問佢，你張委任証呢

睇佢咩反應？

今日？

狗真係冇腦嫁喎

行近D影 影清D

1. 你係咪警察？
2. 你張委任證呢？

WhatsApp telegram新sticker

諗起揸腰帶嗰張職員相

似狗

Sor 原來有帶錶架 可能唔係

大家小心 特別係呢四個

lmao

姿勢出賣咗佢了

唔出奇呀
之前金鐘都試過

狗黎
唔係第一次

佢個姿勢係最修腰 最靚架

港鐵保安部
有少部份係退休警察

依隻狗好樣分享出去

個身體語言係唔似地鐵員工LOR

9號已經有狗扮鳩鐵仔啦

影大頭

過去問9佢
呢度搭去乜乜乜站要幾錢
車程幾耐
附近街市邊個出口
巴士站邊個出口
八達通可以負幾多錢

乜7都問一餐，睇佢點答

未到退休年齡下嘛

防人之心不可無
佢地d手擺動作真係幾似警察
左邊個阿姐仲要短髮

其實點解職業病會係摸J

條belt重

你真係信有會員acc就係自己人?

可能慣左
[img]
圖片網址[/img]

新WHATSAPP圖

真係似

你條J生係佢地隻手擺個位？

未見過地鐵員工係咁既樣

做戲都做唔足

玩過制服團體,撈制服工都知未轉款好難比新野你

Pose?...

講緊#20

狗真係有樣睇

上圖個啲當然唔係
係成個保安部有部份係退休警察
同埋膊頭有柴都係保安部

各位小心!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

push

戰術姿勢 因為裝備係腰帶度 有咩事即刻拎到裝

佢地係應該保安部的 真心

成條雞蟲樣
幫佢公開去外國

好似ptu先係咁 普通軍裝都少見依個姿勢？

係人係狗 一眼就睇得出

畜龍同快速應變部隊咪就係出古惑位
擺咩人落去你q知,某程度已經脫離完全原本架構

搵幾條友扮內部人就可以spin走幾千友

點解佢地一定要咁手搭手
真係個個都咁

狗扮

仲有wargame 友 game 友遲早比人當鬼 btw 狗鐵員工真係似狗

大家要小心

屌 換左衫都認到你狗
個個動作

Push

推啦

我無野講

你試下乂叫跌 x ar睇下班人咩反應

光復香港 時代革命

小心

原來地鐵職員有柴架？

自以為高人一等

ptu黎

叫佢地去偽裝都唔出奇掛

唔係第1次有警扮黃衫人

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

扮港鐵職員有冇港鐵附例可以檢控佢地

呢啲係港鐵保安嚟
大家可唔可以唔好再傳係狗
平時佢地係守車廠、總部多
應該今日係嚟支援車站運作
大家唔好小見多怪

用黎遮住隻錶

有柴都係保安部
一般係車廠同HQ先會見到佢地
應該比人叫左出去幫手

地鐵寫字樓保安嚟

細良:
聽日會有引路狗
出嚟打完人就跑返入村
如果(示威者)走入村就會俾人伏擊
就會跟住政府同何君既劇本走

我哋已經勝利在望
成個建制都著哂火
我哋呢個階段已經唔需要再做任何衝擊
所以我事前一定要講好多次聽日一定要和平理性非暴力

DON'T BE EVIL

搵人過去撚下先啦 講咁多

d狗又扮狗鐵職員

又嚟

呢隻狗想出名

保安黎

元朗站係咪仲有停？

pish

我既理解係兩邊個袋頂住 兩隻手放中間舒服D
利申 有事做野揹個扣腰既工具袋 其實好"LONG"手

無法可修飾的一對手

狗慣招

Yes

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

不如扮中環置地至交易廣場天橋個乞衣啦

狗改不了吃屎
狗格改極都改唔甩 點樣cosplay都露哂底

串下狗就會忍唔住

問下佢地元朗尾班車幾時 唔識問就知係狗

唔識答

快速應變隊

Rru件衫同普通職員一樣 上圖睇衫就係保安

開post 煲大佢

再自推
Btw 仲有一款CSRRU
著衫好似站員但有一條耳機線係耳邊
佢哋都係港鐵職員
有啲仲係黃絲
所以唔好係咪都搞鳩MTR 人
大家要對準政權

做返無名指俾佢？

左一短髮女明顯係狗乸

潛力圖

葵芳地鐵站外有兩隻狗逗黑衫人

個袖條痕新到

改左名叫CSRPU
上次新聞都話係查飛員 個個炒晒車

今次唔知啦 小心為上

其實係放皮帶上面
長時間企/行咁樣做隻手係最放鬆

啲狗長時間工作
情緒不穩又身心疲累呀 大家體諒下啦

推
唔好唔記得有好多員工係黃絲
仲出埋名聯處

證明我係老屎忽
Btw啱啱嚟到有市區線查飛狗啊
就係着便衣，好似一個差佬但着住粉紅色背心，有帶黃色授權證嘅
喺元朗站AB出口閘機
平時佢哋啲態度好惡但今日唔錯態度算係好好
所以可以姑且放佢哋一馬先

笑咗

汪汪

Pushhh

一睇就知全部係cosplay狗

又黎呢招

狗著小黃人衫始終都係狗！

大叫啊sir睇下佢地應唔應咪知

sorry...錯字 pose先啱

連儂牆見

係佢後面叫阿sir睇下會唔會應

制服唔同 問左其他職員 佢地話係保安 但唔係呢個站

唔係幾可信

香港人齊上齊落

媽的貢丸

隻手習慣左

前線決定

膀頭有柴嘅喺企業保安護衛
黑色一pat既係CSRPU 顧客服務及收益保護隊主仼
一邊係查飛狗一邊係保安
喺甘上下

根本都係前警察嚟

唔會啦 得15k狗也不屌
不過都係仆街嚟架啦

望下對鞋係咪佢地啲working shoes 就知

一睇就知係乜。。

四個咁企埋一齊9成係狗啦

尋日番工已經有
睇對鞋同企姿好易認

阿蛇件衫直到起晒骨

呢班係Corporate Security
RRU係著普通黃色制服 有時會加cam

小心阿！一定要推！

由612開始就有

啊sir 係型既

佢係咪狗就唔知
但班撚樣淨係停唔停元朗已經彈出彈入係咁放流料已經好撚仆街

金鐘嗰次係點？

推！

黑白配

擺明係狗

用黎著俾藍絲睇
佢地係我地面前 演都廢事演

咪屈
真係狗鐵請既大隻高薪保安黎

型

咁似平時啲PTU㩒住枝警棍咁樣既

走過去問下野咪知真假

無呀 咪突然多咗勁多大隻職員出黎企
好明顯 身形睇得出

一睇就知係差婆喇 成個支那柒婆咁

我肯定是地鐵鉄保安狗

其實唔洗睇身形...港鐵職員分開企 點會一齊企

臨時演員都係演員

有時兩個一齊企都會吹下水既

再自推

想講帶腰袋嘅都係咁企 因為手擺左右會頂住

地鐵請好多退休狗做實Q

1Q幾錢？

狗改不了吃屎